{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048608",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1072085?place[place_type]=GID&place[gid]=1072085&place[latitude]=34.8347769527&place[longitude]=128.5574584936&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 산타모니카펜션"
    },
    "text": "このペンションは愛犬と一緒に入室できます。 客室は高級感あふれるインテリアになっており、海の眺めを楽しむことができます。 客室の内部には浴槽と冷/温浄水器が備わっています。 また、個別テラスとバーベキューパーティーを楽しめるスペースが客室ごとに設けられています。 イベントの申し込みも可能で、全客室にはパソコンと無線インターネットが設置されており、Wi-Fiを使用することができます。 ペンションでは無料でバドミントンをレンタルし、旅行先の割引券も提供しています。 入室人数を超えたり、愛犬同伴の場合は追加料金が発生します。 愛犬を預けられるドライルームを利用する場合は別途費用が発生し、1泊するチームには写真プリントサービスも提供します。 バーベキューの利用は当日の食事の10分前までに申し込めば可能で、バーベキューの利用料金は人数によって異なります。 送迎サービスをご希望の場合は、時間や場所に制限がありますのでご注意ください。 入室時間は午後3時以降で、退室時間は午前11時以前です。 チェックアウトの際は市外バスターミナルで午前10時、11時40分のバスをご利用ください。 すべての施設はきれいに使用して次のお客様のために管理しなければならず、火災には特に気をつけなければなりません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合にも保護者の許可がなければ入室できません。 飲食物とゴミは分離して正確な分別をしなければならず、その他の施設物の使用については管理室の案内を受ければ便利に利用できます。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 客室はロマンチック(サンタ)、カカ(モニカ)、ハーモニー(サンタ)、ニニ(モニカ)、ギャラクシー(サンタ)、モモ(モニカ)、タタ(モニカ)、サンサン(モニカ)に分類されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションでは愛犬と一緒に入室できますか？",
            "answer": "はい、このペンションでは愛犬と一緒に入室することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "客室内には浴槽と冷/温浄水器が備わっています。また、個別テラスとバーベキューパーティーを楽しめるスペースもあります。"
        },
        {
            "question": "イベントの申し込みは可能ですか？",
            "answer": "はい、イベントの申し込みは可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、全客室にはパソコンと無線インターネットが設置されており、Wi-Fiを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "バドミントンのレンタルは無料ですか？",
            "answer": "はい、ペンションではバドミントンを無料でレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "旅行先の割引券は提供されていますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは旅行先の割引券も提供しています。"
        },
        {
            "question": "愛犬同伴の場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、愛犬同伴の場合は追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "愛犬を預けられるドライルームの利用料金は別途かかりますか？",
            "answer": "はい、愛犬を預けられるドライルームの利用料金は別途かかります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用は申し込みが必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューの利用は当日の食事の10分前までに申し込む必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金は人数によって異なりますか？",
            "answer": "はい、バーベキューの利用料金は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスを利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "はい、送迎サービスを利用する際は時間や場所に制限がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を教えてください。",
            "answer": "チェックインは午後3時以降で、チェックアウトは午前11時以前です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時に利用できるバスの時間はありますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時に利用できるバスは市外バスターミナルでの午前10時と11時40分のバスです。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合にも保護者の許可がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "飲食物とゴミの分別は必要ですか？",
            "answer": "はい、飲食物とゴミは分離して正確な分別をする必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室は何種類ありますか？",
            "answer": "客室はロマンチック(サンタ)、カカ(モニカ)、ハーモニー(サンタ)、ニニ(モニカ)、ギャラクシー(サンタ)、モモ(モニカ)、タタ(モニカ)、サンサン(モニカ)の8つの種類に分類されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 572,
        "QA": 757
    }
}